［搞走塑］環保撚：連儂牆用咁多雙面膠紙好唔環保囉

先唔討論係咪美觀問題住
連儂牆本身用大量文宣已經唔環保得去邊
所以無賴個位係邊？
因為駁唔到？

又係日青

日青話佢痛恨微膠粒既程度比共產黨更甚

屌 原來遮漏名

用餸渣好無

國難當前
第時明日大雨填落去，成個海乜鳩都無哂

環保撚只想環保地抗爭

又係FB隨便cap張圖玩分化，不推文回覆

下？分咩化
我一向唔妥佢地嫁喎

到時你俾人捉咗去集中營絕育, 咁咪好環保囉。

環保撚向來主張非環保人士絕種就最好